得罪講句，大家開始並唔係聚焦係五大訴求，而係想同林鄭玩焦土

按錯正評

林鄭想焦咪焦囉

一向都係焦土派

你錯啦
係林鄭寧願焦土都唔願滿足五大訴求